有無人試過偷偷地聞過女性朋友啲內衣褲同鞋襪

同拎黎劣鳩

唔話你知

🌚

有 聞佢比堅尼

一路聞泳褲一路用件上身包住j 打丁

Btw 因為落完海 好撚重海水味

多數都係偷睇咩級就算

係邊到攞